［強國機不意外］Nokia9的指紋鎖可以透過香口膠來解鎖

ps://
pts_unregistered

簡單來說
有人發現用香口膠和沒有註冊的指紋
也可以解鎖Nokia9
Twitter下面的回覆也證實了其他人的Nokia9有相同的問題

呵呵呵
HMD皮富智康骨的Nokia不知道又在搞什麼
記得之前Nokia9的指紋辨識很差
結果一更新變成這樣

痴撚線

nokia9

嘩。。

an機

支那研發